【住中半山千萬豪宅都揸黑的】富貴司機上山頂貪30蚊衰咗

警方山頂分區人員於今日傍晚約6時，在中區打擊的士濫收車資罪行，其間派員喬裝乘客，乘搭一輛的士由中區花園道纜車站前往山頂道118號。的士司機收取車資100元，僅較正常約70元車資多收30元，人員抵步付款後隨即表露身份，拘捕61歲姓任男司機。

涉案司機涉嫌濫收車資，及沒有撥動的士計程錶指示器，正被扣留調查。消息稱，涉案之的士司機同時亦為車主，家住港島中半山堅尼地道慧景臺一個巿值千多萬元的單位。現場消息稱，警員對於他僅為多收30元以身試法，不免摸不着頭腦。

分分鐘按左仲供緊

沒收佢個牌啦

唔做黑的邊夠錢供 摸乜撚不著頭腦

貪。。。永遠都係華人最叻最自豪既嘢

可能係遺產繼承左層樓

打風流工，真係爽

做乜懷疑
又話法律係平等既
唔通就因為佢背景想判重d 定判輕d

定佢係特務, 卧底
其實佢正真身份係黑警

8億

小學畢業未

爽撚到 想食野就遊下車河兜兩轉賺午餐
想hea就hea

都話香港既老屎忽係最撚仆街賤格 特別係個D有個錢既仲仆街無人性

冇錯呀 800M= 8億 8M先係800萬

跟行規啫

積小成多呀

呢種生活幾爽呀 又有得試下食皇家飯

搏唔到

無佢下下咁貪心邊有半山住

佢係咩人 你睇佢寧願自己 頂更 都唔想蝕咗果一更嘅車租就知啦